---
title: about
layout: page
---


>人生不是一场物质的盛宴，而是一次灵魂的修炼，使它在谢幕之时比开幕之初更为高尚。

religion

>*  [智悲佛网](http://www.zhibeifw.com/cn/)
>*  [大恩上师唐巧奥萨堪布](http://www.mcgmh.com/index.html)

>活着与修行——有的人活着，但不懂得如何才是修行；也有的人修行了许多年，却不懂得如何好好活着。。。生活，要带上修行的感悟；修行，也要多想一想生活的意义。。。当我们活过了每一天的阳光和风雨，鼓起勇气走过了一切好的和坏的，才能够懂得圆满的真意。

sns

>*  [腾讯微博](http://t.qq.com/ztd811)
>*  [谷歌+](http://plus.google.com/104737782888483368647)
>*  [facebook](http://facebook.com/buddhishzhang)
>*  [twitter](https://twitter.com/ztd811)

>学习、保存、共享、利用、创新知识。。。

project

>*  [github](https://github.com/mba811)
>*  [gitbooks](http://mba811.gitbooks.io/)
>*  [wiki](http://wiki.11ten.net/)

>喜欢探索新奇好玩的东西，一个爱折腾的人。。。

contact

>*  [email](mailto:ztd811@gmail.com/) 

>一花一酒一斜阳，一笙一曲一层醉!
>一盏灯，一部随身听，一本书。。。

>[洛桑扎巴](http://11ten.net/)
